有無手足有使用過beats solo pro

隔音效果出唔出色
覺得airpods pro降噪效果唔理想
見 肥花有人賣1500

本身想入手apple自家新耳機但 可能要等到9月

beats呢啲垃圾唔好買
買Bose 700

貼耳式唔好買，起碼Studio嗰種罩耳式先正
唔開ANC隔到5成

買beats不如買airpod好過啦

有啦

香港天氣咁熱出街戴呢啲好辛苦

果陣專登買左Bose 700 冬天去北海道用
返到香港掂都唔想掂
之後賣埋

bought beats 3 products before, all cannot live longer than 2 years, u decide.